2019年都過咗三份一了，查小欣姐肯帶《爆足一周》回歸未？

無綫人棄我取，接收商台棄將查小欣主持《爆足一周》，播四集鬧足四集，唯有壯士斷臂，成為無綫史上最「短命」綜藝節目！據知，扑槌腰斬前一刻，查小欣不但未有反省，還懷疑有內鬼放料搞針對。

《爆足一周》短壽，死因有目共睹！
「大家預咗有料爆，點知全部過唔到法律部嗰關，製作部又冇人孭飛，咪唯有炒舊料，搞到俾人鬧到反艇！」一名無綫友說。
《爆足一周》變《遲足一周》，但余詠珊仍硬撐查小欣。
「皇太后（余詠珊）同班主持講，有人鬧，即係有 noise有人睇，仲落埋場，一齊開會度橋。」
觀眾經遙控器投票結果，第二集收視再插谷底，此後，余詠珊再沒有現身會議；大家已心感不妙。
據知，腰斬令早於上週五（十月二十六日）已經通知查小欣，不過在節目播映前，她只預先通知與他有交情、任職雜誌的翟浩然，其他主持全被蒙在鼓裡。「查小欣覺得節目俾人咁鬧法，係有人存心針對，仲懷疑班主持入面有二五仔。」

最後一集《爆足一周》錄影前，莊思敏還特登在微博向觀眾保證有料爆，想不到最爆的料竟然是連她都不知道的「腰斬」。

節目結束前，查小欣突然宣布腰斬消息，除翟浩然（左圖右）預先知道外，其他人完全蒙在鼓裡，一面愕然。

在第四集的尾聲，查小欣親自宣布會虛心聆聽觀眾意見，徹底檢討，調整節目內容，在2013年初再與大家見面，即變相宣布節目遭即時腰斬，而到了2013年初，《爆足一周》也沒有任何復播的消息，可見此節目已壽終正寢。《爆足一周》原定製作13集，現在僅得4集便叫停，被指是最「短命」節目之一。網民對無綫從善如流將節目腰斬感高興，又對節目及查小欣強烈恥笑。[18]另外，網民對節目結束後莊思敏在「熄咪」後直接問「係咪即係腰斬呀？」及之後各主持的「O嘴」表情加以討論。

另外，網民對節目結束後莊思敏在「熄咪」後直接問「係咪即係腰斬呀？」

想睇翻條片

有都被tvb用版權大法bam曬

咁就六年喇

笑死 俾人斬左腰自己都唔撚知

最下面張圖左手邊係咪愛回家扮林作嗰個

爆足一周>>>>>>>>>>>>>>>東張西望